【反修例】美參議員魯比奧︰美有多項方法解決香港問題

【反修例】美參議員魯比奧︰美有多項方法解決香港問題

香港政府就修訂《逃犯條例》引起的風波持續，美國參議員魯比奧（Marco Rubio）認為，華府應該向中國表明，美國在香港問題上，遠遠多於僅終止香港特別關稅區地位的「核選項」，亦有很多有靈活及有力的方法。

魯比奧在《華盛頓郵報》撰文指，華府有多個方法解決香港的問題。

第一，根據1992年起生效的《香港關係法》，對於香港的特殊地位，不一定是全部享有或全部撤銷。例如美國可引用「天安門制裁」（Tiananmen sanctions），只向那些有組織犯罪、煽動暴力及折磨被拘留的示威者的警員，實施制裁。

第二，華府亦可引用《馬格尼茨基法案》（ Global Magnitsky Act），對那些嚴重侵犯人權的官員作出制裁。

第三，美國國會可透過通過《香港人權與民主法案》（Hong Kong Human Rights and Democracy Act），對那些削弱香港自治的香港及內地官員作出制裁。

9月8號，下午２點，美國領事館見！

Push!

美軍來了！我帶路

遍美開花

快

sir唔好賣我地

支持，到時日日寫聖誕卡比班仆街高官

瘋狂制裁

推

push

愛。制裁

佢係咪都表明咗唔信林鄭?

制裁黑警呀！

Sir, this way

總有d 傻仔亂講的，美國佬從來只睇銀紙

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號
送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

Sir this way

10.1都帶美帝旗了

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

你班友仔成日唔好淨係推post啦
上去twitter幫手打文宣啦
好多天真既外國人真係信我地嬴左嫁
人權民主法案仲點撚樣pass到呀

恥爽緊爽

快去 twitter 呀

推到班狗仆街陷家剷

必問：

有幾倍OT收，係咪仲要"好合理要屌埋女示者"咁辛苦？？？

民主訴求，缺一不可；

以眼還眼，鷹犬全鎖；

有錯企定，即決勿拖！

民主斬件，仲當我傻！

屌你老母，未贏收科？

除非你係個班那埋護照旁身嘅扮民霸權，永續利益獨賣囉！！！

美軍來了我帶路

老美

Why not both

完全支持

快點

希望佢起身見到政府個撤回，唔會動搖啦

留係大灣區啦你班賤畜黑警！

係就快 sir this way

去美國領事管, 差佬會唔會夠膽放催淚彈

黎啦，打爆香港啦

快啲pass灑去啦

oh say can you see

一段文你就J 4次. 真係出手J都斷

我愛Rubio

why not both

大家快啲打國際輿論線呀！！！
最近好多核彈！！！

1. 侵侵叫中共還清朝債券→香港回歸合法性問題
2. 白衫男以言入罪無辜被黑警打→香港失去言論自由、警權過大
3. 太子站黑警濫暴打傷無辜市民 黨鐵拒交CCTV包庇→警權過大、官商勾結
4. 太子站黑警拒絕救傷員入內救援傷者→人道危機
5. 林鄭錄音流出指特首無權辭職 無能力處理政治問題→一國兩制已死

全部同我推爆佢呀！！！

SIR THIS WAY

啱呀，個別制裁就啱㗎喇

唔好意思阻一阻你個位。

我地大家唔好辜負所有付出過，或者已經離開左既義士。 我地係唔會忘記佢地。

我地要贏，贏係要贏晒！唔係輸4球比人！

反送中原創《致義士》

有無人同佢講未完

sorry 借個位

《急推》 前線唔好餓死呀

邊個肚餓!! 快d入哂黎!!!!

直接出核制裁啦 唔好諗

唔使再諗啦, 全部用哂佢啦好嗎

只向那些有組織犯罪、煽動暴力及折磨被拘留的示威者的警員，實施制裁。

聽落好正 但啲 condom仔有冇威到可以去美國先

this way this way

個個都話你向錢看 咁你更加要幫到我地贏！

我寧願年年要無償送錢，又或者幫你搵錢，只要中共輸到永不翻生，相信大部分香港人都好樂意！

Sir真到睇到個建議都濕晒
快黎喇

手足自發落區文宣 連儂牆當活動通知

唔好賣我地走，我地908去美領

PLEASE HELP US, SIR

攬炒啦 屌你老母

快 就黎頂唔住

自助餐任佢揀
#SIRTHISWAY

1-3 都用晒
救香港呀美帝

Why not all

快啦屌

Push

在「五大訴求」的深處，其實是一個價值坐標：社會制度的公平、資源分配的正義、法治精神的貫徹、政府治理的透明、人民參政的充分。

五大訴求，缺一不可
1. 真正撤回逃反條例修訂
2. 撤回光復香港運動暴動定性
3. 無條件及釋放撤銷所有被捕者罪名
4. 解散警隊，成立獨立調查委員會徹查警隊暴行
5. 立即實行真。雙普選

#光復香港
#時代革命

話知佢睇咩，收到共狗皮就得

sir this way

fk u hk police

全部做撚哂去 唔該

幫吓手

推！

sir this way

撤回程序須於10月1日國慶後
立法會復會
明顯係想借機過骨
以政府之厚顏
在美國人權法暫緩和國慶之後再來反口
我地一啲都唔意外

九月係機場月，
九月七再入機場
一點鐘 機場巴士總站見
唔揸爆春袋，政府都唔會流眼淚

全民旅客look，冇dresscode，拖喼，少量/冇gear，唔嗌口號，搭巴士入機場！

大家見字一人一post幫手傳開去

Why not all?

九月八號
大家拍片 多謝rubio

清朝債券 中共償還
若不償還 港不屬中

勇武和理缺一不可
而家需要文宣打國際線
#ToolittleToolate
#5DemandsNot1Less #PassHKHumanRightsAndDemocracyAct

嚟啦嚟啦唔使諗喇全部都做齊就啱㗎喇

五大訴求 缺一不可

【831 太子站目擊者立法會見記者】
31/8 Prince Edward MTR station Undifferentiated attack (by police) witness press conference

-有一個人失蹤
One of the protester is still missing

-有機會有一個人死左 比警察打左半個鐘 嘔白泡 差佬見佢冇反應 之後冇打 二三十分鐘後由消防員 非救護人員 送走 完全冇反應
One of the protester was beaten by police for 30 mins straight.

-差佬同佢地講強姦佢地係正常
Police said it is 'normal' for a female protester get raped (by the police)

-有被捕人士係警署被非禮 (摸胸)
Sexual Harassment ( Policeman touched Female protester 's breast )

-係警署去廁所時不能關門 而當時有其他性別既警員在埋
Protesters were not allowed to close the door when they were going to the toilet

-有日本人被捕 警方拒絕比佢聯繫大使館
A Japanese people was arrested and police rejected to let him contact the JP embassy.

-速龍落電梯 踩住市民背部甚至頭部落
Special Forces stepped on people's back (or even head ) when they were going down stairs

Twitter

救我地呀

［召喚攬炒］係時候黎多次全球登報

pish

快啦

831

擁護美帝

8/9 美領見

五大訴求 缺一不可!!!

9.8 美國領事館見

請大家去 twitter 繼續推

Pish

推呀 未贏架 主權問題

9月8真係要去美領
🇺🇸

民主外送

一二三用齊得唔得

黎啦黎啦

出兵啦

美領gogogo

908 美領見

好啊！ 推佢老母

自由、民主係美國核心價值

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

直接出絕招啦，點解比人罰個個係香港 香港人係咁叫重手d，但係外國人係咁忍手

香港人m底啊，大大力打落黎啦

文宣快啲針對美媒講返清楚而家係0訴求回應，唔好俾佢場戲呃世人！9/9法案必須通過

係賺到傻左，他朝香港有自由民主，個個香港人咁叻，香港肯定賺錢賺到傻

第一點好難
因為hksar 唔會放資料話你知邊隻狗犯咗法
全包庇

咁就仲簡單
職業係POLICE OFFICER既就可以收皮

係就好
我怕左膠禍美國，驚殺錯良民。 黑警死全家！！！！！！！

Sir this way at

You are working ar

支那狗 驚到 冇得訓

世界警察 我愛美國

第一，根據1992年起生效的《香港關係法》，對於香港的特殊地位，不一定是全部享有或全部撤銷。例如美國可引用「天安門制裁」（Tiananmen sanctions），只向那些有組織犯罪、煽動暴力及折磨被拘留的示威者的警員，實施制裁。

制裁佢地唔準去美國。。日本同埋歐盟地區

pushhh 重要野

我有個黑警朋友，年頭去美國睇nba ，我諗應該係佢最後一次去睇

可以比成日怕攬炒既中產睇下

第六訴求

sir, this way

快啲泥制裁吧

如果中國還唔到錢
可以用香港填債嗎？

掉返轉睇，英國好似冇做過野咁，一味同中國打咀炮

可唔可以檢視埋香港既主權?
中國擺明違反左聯合聲明呀

Sir please help us

I LOVE US

唔好搭地鐵

一定要制裁班黑警呀

SIR THIS WAY!

美帝雖然你有好多選擇
但係請你揀最惡毒既黎執行

98

係先好講呀

推！8/9一定要出

sor, wrong button

呢個爆，攻佢

美國佬快啲黎我哋呀
啲手足就快俾狗打死啦
9月8見啦大家

9月8號 2點係美國領事館見

帶美國旗 英文文宣 8 號 美領
廣推

Sir

marco rubio 真係正氣

先生，這邊

第1點 分化黑警同公安
第2點分化建制派同高官
第3點唔洗講 直接開佢地波

痴撚線，呢條狗乸咁似凱寧bb，飛哂釘都唔知

9月8

DLLM
全世界9月8去人權法集會呀!!!!!!

快啲過

rubio出手了

羅冠聰幫幫手

最後倒數5日，全部人轉用Twitter,
當學下英文，接觸下新事物

Come on baby, 全部一次過黎，爽

三大制裁，缺一不可

Liberate Hong Kong . 5 Demands not one less !

好攪笑,成日話人地利用你
利用有咩所謂,只要人一齊生活就係互相利用架啦最緊要係對自己有利

thank you USA!

Save Hong Kong

到時見

［核彈］政府撤例，建制無能，白票洩憤，射比對家都唔益建制

全力進攻，通過香港人權與民主法案！

最好有埋駐港美軍

please sir

9月8到時見

pushhh

美領行動投票Channel

9.8

sir, this way!

三管齊下，皇天擊殺

8/9 14:00 美領事館

各地區連儂要人，網上文宣要人！！！
急急急！！！

全民抗爭，長久戰、拖垮邪惡、打倒腐敗

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪、減少淘寶
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點咆哮！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
5. 不要說推，試著將呢段訊息copy and paste嚟推post

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 每星期做孝子，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 每星期去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股、少掂中港股票
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.04

PLEASE DO IT ALL

忍唔到喇

問題美國已經睇緊長遠問題，新冷戰
香港係一個最正既反共既門面大義名號
接近無西方國家係反對香港抗爭
美國由此領導發起圍堵中國既全球策略
你睇歐盟揸fit既德國都因為國家歷史背景都加入
反共鐵幕其實有雛形

不如一粒核彈炸撚左香港啦
呢度冇希望喇

Sir this way!

push
push
push

Five demands, no one less
Only one, not accept

熱烈歡迎

Sir this way please
Meet you on 908

即係只炒佢地，唔炒我地？
林奠攬炒大計失敗

美國帶頭制裁，日韓盟友好大機會跟機
將來旅行仲可以揀大陸團嘅

極力支持魯比奧2024年繼任侵侵

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※大量被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有女被捕者有搜身其間男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第46日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民,部分市民被打致骨折甚至腦出血
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

830
1.濫捕3名立法會議員

831太子站警方恐襲第5日
1.再次射擊市民眼部
2.再有休班/卧底警員攜帶武器如警棍槍械參加非法集會
3.再有休班/卧底警員投擲氣油彈及對市民方向使用槍械掃射(如胡椒彈步槍及手槍)
4.休班/卧底警員在拘捕市民時未有表明身份及出示有效證件
5.休班/卧底警員在拘捕市民時使用過份武力
6.警方使用載有有色染料水炮車進行驅散,嚴重污染環境
7.於太子站內圍毆市民及將市民拘捕,暴力執法及濫捕
8.衝入車廂虐打市民,發動恐怖襲擊,情況有如721白衫人襲擊元朗MTR
9.有軍裝警員伸出拇指表揚擲汽油彈的休班/卧底警員
10.於高處發射催淚彈
11.港鐵在沒有足夠時間通知及指引市民離開的情況下封站及停駛,導致市民被困於西營盤站及遭受警方的恐怖襲擊
12.使用多部卧底車輛在街上引誘或攔截市民及拘捕
13.阻止救護人員入地鐵站內救人,或會導致傷者失救
14.無差別攻擊沿路市民及破壞大量市民財物如車輛
15.以槍極近距離指嚇市民
16.疑殺害市民及非法處理屍體,部分市民至今仍未尋回
17.出言侮辱及性騷擾女被捕者如以手襲胸及襲擊男被捕者下體
18.在拘捕及拘留被捕者時作出大量侵犯人權的舉動,包括在如廁時強制不准關門,以廁所水當作食水供被捕者飲用
19.在使用扶手電梯使踩著市民的頭部
20.在拘留其間提供及被捕者的飯盒份量極少,嚴重苛待被捕人士
21.故意推遲被捕人士如廁的時間,有被捕人士更要由晚上苦等至早上11點才能如廁
22.故意阻止及延遲被捕人士聯絡律師,導致他們在被捕時的權利受到嚴重剝削
23.警方聲稱被捕傷者均送往廣華醫院,實際上當晚所有傷者均是送往瑪嘉瑪醫院,有欺騙市民之嫌
24.有被捕人士發現被捕人士有至少70人,明顯與警方公告數字有出入
25.有被捕人士發現警員手上持有被捕名單,當中知名人士名字有特別標示,及後亦有當時人表明當日沒有不公義對待,顯然執法不公
901
1.男警員搜女市民身,違反警例及侵犯女性
2.使用過度武力襲擊區議員李世鴻及將其拘捕
902
1.濫用職權派大量警力護送江永祥兒子上學
2.在不同學校門外派遣大量警力及禁錮學生不準離開餐廳回校,造成白色恐怖
3.濫捕市民及濫用武力
4.在無預警下衝擊,以警棍,胡椒噴霧及催淚彈攻擊在場記者及救援人員
5.濫發催淚彈致在場一名救援人員嚴重過敏需要送院
6.拘捕市民時刻意用手掩蓋被捕者的口阻止其說出個人資料,嚴重侵犯人權及妨礙司法公正
7.有女生被捕時被一防暴警用腳踩手
8.有防暴警在執法時異常亢奮地來回跳躍及揮拳舞盾,表現極不專業及有暴力傾向
9.濫用私刑
903
1.大力撲低一名學生導致其撞甩2隻牙
2.開槍射擊市民大腿
3.截停巴士及在巴士上大規模搜袋及濫捕
4.在被捕者說出個人資料時大叫阻止社工聯絡其家人
5.在太子站濫用武力導致有市民嚴重受傷，如頸椎移位,骨折及口吐鮮血
6.傷者昏迷時不恰當地移動及拖行他,或會造成二次傷害,顯得警員十分不專業,亦無足夠急救知識

罪要有應得
必須有報應
唔係點對得住死去既兄弟

慢慢推 慢慢勒死班狗官